當你見到三上剝清 可會想屌佢

可有記得高橋那張臉
連夜裏更比雙親見得多

當你記起Rio往事
你又會會如何
可會輕輕淒然歎喟
懷念佢助你空虛發射過